iphone 8plus 沒有服務

無啦啦收唔到信號 究竟係咩事 問過天才話可能壞底版

IOS 13.1 ?

Ios 12.1.4
頭先想更新ios13佢出error

apparently iphone eight sales failed to fulfill expectations

壞天線，試吓連wifi?

我之前都壞左
trade in xs max

唔想整完呢part陣間又壞直接買新好過買返iphone8 plus會唔會好不智 主要係唔鍾意新iphone設計同冇touch id

Wifi係連到

你trade到幾多？可唔可以trade返8plus

外面叫人幫你驗機

我見iphone7好似都有呢個問題 但佢有product recall
8仔遲啲會唔會有

人地張sim係我部機都唔得 而我張卡係人地部機都上到網

係咪入過水？

冇 另外本身唔係成日跌機嘅人 呢排都冇跌過 係今朝出門口冇耐就出事

我啱先都係 開幾次飛航模式又得返

我幫到你

幫位義士整番好iphone 6s無顯示（免費幫各位手足整iphone)

我換咗機了 如果早啲見到你個po就好 btw thx